上水元朗就唔撚理 九龍港島因為高鐵搞到烏煙瘴氣政府就即刻話諗方法解決 你話新界人條命唔係賤啲邊個信

利申 新界人 屌政府老母

我地都係獨立成國把啦

新界國?
新國?
鋼鍊?
2018-6=2012